% #############################################################################
% Agradecimentos / Acknowledgments
% !TEX root = ../main.tex
% #############################################################################

\noindent Primeiro que tudo, quero agradecer aos meus pais por todo o seu suporte e amor incondicional ao longo de todos estes anos.
Vocês deram-me a oportunidade de seguir os meus sonhos.
Por isso, e tudo o resto, muito obrigado.

Gostava também de agradecer aos meus orientadores, o Professor Rui Prada e o Samuel Mascarenhas.
Foram vocês que me deixaram seguir as minhas ideias guiando-me da melhor maneira possível.
Pelas inúmeras revisões, conselhos e paciência, o meu mais sincero obrigado.

Quero também deixar uma palavra de apreço à República "A Desordem dos Engenheiros".
Mais do que uma casa, um verdadeiro lar onde passei todos estes anos.
Foi aqui que me tornei quem sou e nunca esquecerei todos os momentos que aqui passei.
A todos os que por cá passaram, estão a passar e passarão: "\textbf{Somos filhos da Desordem} (...)".

Ao Rui, ao Ricardo, ao Gonçalo, ao Sérgio, ao Diogo, ao Manuel, ao Pedro, ao Rafael, ao Henrique, à CPLEIC, ao Pedro, ao Ricardo e a todos os outros que por falta de espaço ou memória não estão nesta lista.
Obrigado pela vossa amizade e companheirismo ao longo desta jornada que é a faculdade.
Foi um prazer e um privilégio fazê-la convosco.

E finalmente, à Teresa.
Por tudo o que aturas e me fazes aturar, por me apoiares e puxares por mim, e por me amares como te amo a ti.